美國第一夫人梅拉尼婭親自挽救侵侵「賓州」！

梅拉尼婭出席的活動將由前白宮高級顧問康韋（Kellyanne Conway）主持。康韋向霍士新聞（Fox News）透露，梅拉尼婭將提到自己如何幫助賓夕法尼亞州，並指出如果特朗普成功連任，美國人將再享受四年自由、繁榮、安全和充滿機遇的生活。

康韋提到，四年前特朗普參選時，梅拉尼婭單獨前往賓夕法尼亞州拉票是勝出選舉的關鍵。賓夕法尼亞州也是四年前梅拉尼婭於共和黨全國代表大會後首個前往的州份。

侵侵賓州比拜登軟弱，今次輸硬

想屌

😨

拜登痛失賓州

要有高超既口技

是但啦
總之燈燈贏撚梗

冇得屌幼幼了

因為當時個個對慣隻左膠大猩猩第一夫人成8年, 突然有個索到dum一聲嘅未來第一夫人出現

老都有女人味

拜登賓州仲硬唔得起來，只可以聞

老婆出馬親自救賓州！

但而家都有個左膠登老婆，同佢個淫賤仔仔

佢個女呢？

第一夫人獨擔賓州大樑

獨霸賓州

The Stunning Transformation Of Melania Trump
5,247,432 views

美國人鐘意的白人type